支那 新移民 出國 會唔會 自稱 香港人

有冇巴打真係見過有支那人咁講？

屌 笑咗

喺美國聽過一個北京女人老師當住全班講話自己from hong kong，之後佢唔識讀我個廣東話拼音嘅名，我都冇聽過佢講廣東話
上網check返先知原來條支那狗只係喺香港大學讀過兩年master
利申：條8婆針住我，仲突登肥撚咗我個科

咁撚狗，呢啲真係正宗賤閪
咁你有冇當面踢爆佢

諗下香港得700幾800萬人
但特區護照派咗1千幾萬本就知點解
成堆支那人讀大學加master加做1-2年嘢換香港id同特區，之後仆到去外國認香港人
又代表香港人發言話港獨唔work

有無問佢2047年點算？